之前醫護叫我地少出街，而家反而無人跟

，果然攬抄

因為肺炎沒有當初預期咁恐怖